[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (35) 一張原始5星卷定生死

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

真點新POST

做乜鳩

之前果個POST打錯數字

PISH

跟車太貼鳥

頂唔順最後4*于禁 4*孫堅 3*小喬(三隻金)4*王元姬(唔啱屬)就咁開局

你可以整多幾個AC 等聽日派原始5星卷 再睇下邊個可以開局

金都課埋鳥

屌你老母，我禁撚到個mon爆都唔撚俾我換英，監生俾人秒咗

陳宮正喎

其實元寶抽唔抽到4星火大喬

大喬名將呀

大喬係名將黎 一定係5星

Between點解隻game無賈興奮
想問好耐

姐係圖鑑攪錯左

抽到流血子宮環，可以練香香
暫時0肥

新人留名

@孫尚香世界第一
有人串你

我有子宮環
唔係流血不過

m到環

廢武

今晚定聽晚有得抽五星？

始終都係想要女角

唯包是岸。

有團有位收我

5/5 11:45 ~ 5/7 11:45

真係差咁遠咩
我過關斬將卡31
佢一隻香香卡41

8591 d名將ac恐慌性拋售

所以有冇巴打有位加frd

最衰佢d角色ID太柒 如果唔係都會考慮接手一個

d撚樣仲係賣咁貴
當人低能

屌呀 仆街 仲未換5星卷

軍團5星卷中左火肥豬

四星水關羽升唔升五星好

聽日十一點九出

聽日會中埋水既

升左先 可能聽日中木關羽 咁就可以拎水關羽做肥料

中左即場表演賣左佢

今日你條友係咁祝人中肥豬
現眼報鳥

依家8591 賣金底呂布 2000T
屌你 聽日我刷到一大堆 然後派街

今天終於知道錯

好驚聽日抽中佢呀

抽到呂布應該開心都黎唔切

好波

送都唔要

爆死 好慘

全部銀銅 笑死

五星卷會令多左人課金定少左

警世片

Near巴唔好做傻事

照計就會多
因為原5要滿技同有勁既專武 先發揮到佢既威力

有咩唔開心唔好收埋收埋

慘 一件金都冇
btw巴打4把金武合幾多次先合到
合左11把都係銅 銀都見唔到把

聽日中番隻呂布 就會開心番

咁你慘d

唔好再落井下石鳥

為名將做好準備
大約十出一左右。

死圖WO師傅,聽日準備課金

準備課佢老味雙倍元寶

合d金就有金架啦

條片咪..

終於主線全3星，神劍嗰關連擊最難

佢都合某d五星金，都係銀銅互合

還可以 裝備有4件金
如果唔係真係想jump

我睇到WO

得一攻就算啦，留個處俾仲勁嘅

好在N巴有本錢玩 其他人合得幾次 都係得銅

好快棄坑啦

貼埋個倉就知其實係幾慘烈
應該食過三件6星銅左右

本咩錢
儲左成個禮拜

5/6(六) 12:00~14:00 ｜ 經驗值2倍
5/7(日) 12:00~14:00 ｜ 銀幣2倍

咁客氣呀,送多兩個鐘雙倍錢同經比我地

最有良心的手游公司！天天送大禮，大家要多充元寶增值！

親8591平 就收返個 可能聽日係間公司玩鳩大家

屌佢 exp2倍都返緊工

抽完即刻狗衝升

唔會啦下話

我都見到,笑撚死,咁GUNGHO(好似係咁串)算咩

佢官方都覆埋 唔會咁大整蠱下話
你依家去收ac 我會笑你

有冇lihkg公會收人

如果平都抵玩,雙名將諗下都FAPFAPFAP

百零蚊可以一戰

可能就想壓炒價

哇活動送10萬銀同300元寶好佛心呀

依家最平都1500T 未計手續費

我都見到
然後下面官方再覆

真三國無雙·斬 哈哈 謝謝主公 幫忙找朋友一起來玩 謝謝

人手流失得幾大

有5星關羽 600t
關羽好廢咩

用開IPAD玩轉返手機玩成日出錯技

好想要廢老或者王元姬好了
想隻孫策有人陪

我中番速度型就夠

比隻香香你

咪就係得廢老同元姬囉

一隻孫策好孤單寂莫
快啲抽多隻啦陪佢

講笑，會抽到嘅

孫策/廢老陪元姬 或者曹操大喬諸葛都得

我就想要曹操多D
有肥有專武 恭候大駕

發現太史慈,陳宮專武幾屈機

屌 根本自己攞黎
機率低到咁 又成日派垃圾
仲有班ON9仔話營運佛心 咁佢咪以為自己好成功
到依家先發現玩家流失 咪係咁拉番d人番黎

今晚開始有 定聽日?

明天1145,12點食飯個陣抽,順便課金

追下post好嗎

大喬黎我到

已經眼訓 聽日孫策要來了

呢幾日返工訓唔著好慘豬 夜晚又掛住刷呢樣刷個樣,成日唔夠訓

孫策專武D技無咩用

有暈WO

LV1....

個Post名嚇左一嚇

原來呢隻GAME最緊要既係攻擊力...

肥豬等緊你

通常咒人果d 自己會中番

名將排行榜2017:
第一位:呂布奉先

其他有冇人補充

自作孽

第二位:呂布奉先(水)

跟本一開始就勁多YouTube幫佢推，
就算佢有比錢買，有部份應該都係自發性，
佢做成咁真係自己攞來

肥豬名將黎講專武技幾好WO

咁多utuber同時拍片sell隻game 9成係收左錢

我留名等睇你地全部抽中肥豬

柒 不了

你係第一個

其實點解肥豬呂布比人屌晒鬼咁

樣衰係原罪

你的樣子如何

自己都係一個啦

其實肥豬都幾可愛

希望聽日中大喬

新手留名 升技個part有啲唔明

我而家咁樣
繼續食兩三星係咪都會升到技
張圖有啲蒙
而家係1/8/6/6/10

我都覺肥豬幾cute
呂布我專武有暈 肥料都唔少

升到頂佢會話比你知

我都想入

係日本用個張泰國神卡 D課金廣告變哂泰文

好多人妖

貂蟬有j

垃圾專武撈落垃圾裝備度俾人抽

但係佢地都係抽垃圾

屌殘小孟

其實肥豬都幾可愛呀
我只要唔中返曹操就ok

我覺得有啲應該係見隻game有人氣
自己都跟埋一份去拍片，
但點之全部抽到抄哂車，
我記憶中好似冇一個抽到名將

自己就課咗少少，伏味甚濃
好似響度玩1024咁，成世先合到一件野

連弓同單眼佬都失埋蹤

樂進係咪肥料？

成日金底
另外郭嘉養得過嗎？

打左成日1隻單眼佬都冇

冇錯 係一個都冇
之後亦冇再見佢地出真三既片

啱啱兩分鐘前先跌左隻惇爺比我

冇片好出，
唔通掛刷6-9升原4比人睇咩

郭嘉主將技同埋專武技都勁

好好珍惜啦，我得1*弓

睡前一推
希望聽日中策策BB
中咗即課成長基金
利申：平時只課月卡

想入too
係個4lv團玩到個團可以升5lv
點知團長冇玩了 有7000貢想換5*招募令

why not

今日都跌左4-5把弓.

傲勝無雙，5LV團，日日4箱，留名，我清清位

同款專武食自己升星有無特別效果？

有冇各人專武技能表？

終於有6星金 裝

有香香夠過啦

我覺得聽日係曹操 劉備 董卓up

我id:搵食姐

軍團5星卷 綠色郭嘉

放心 聽日五星卷唔會中劉備同肥董

每板都有人問

屌。。玩左成4,5日，得隻5星銅呂布，5星銀王元姬，抽極都係廢野，好慘

我都就黎講到口臭

銀王元姬唔是廢野

2連抽

今日幾好運

伏。

屌 每日一抽出三星呂布，咪呀你，咪嚟呀

想問下樂進，王異，gay佬升邊隻好?
見樂進，王異 D技好似差唔多咁

明天五星金呂布

即刻打爆個mon

聽日中邊隻名將都好
都應該夠升技

又跌單眼佬

就張飛啦不如

新手上路
想問下server揀桃園定赤壁

我想要

冇事既

正呀，6星呂奉先

張飛好正 係到轉轉轉

我想見呀，有佢把5星暈專武

我想要夏侯淳呀
我把流血專武等緊佢

留左二千玉慢慢抽肥

求神手指教 之後可以用邊隻main 玩落去
已課38+238

點睇

係 我都打左好多日先爆技 難打到PK

602可唔可以唔好再出現
多到就黎逼我整第3張602

得一隻點指教

咁樣唔答你呂布都唔得啦

sor po 錯圖

跟住練邊隻好

想問下602專武要重鑄咩技好

自推

你隻關老二同我隻呂布有異曲同工之妙

樂進

有天界石?

好驚抽唔到金底名將

.....

無眼睇

比我抽到肥料孫策未 升唔到技無力推

發覺2件都唔係差好撚遠
6星裝多3粒石都係加1000左右
等聽日一抽好野就裝落去

名將呢家野
大家用得 就要有心理準備
準備課一兩次788
唔係都幾難齊技
仲有專武

冇，問定先，
抽左個咩無雙滿就加20暴嘅廢技

今朝食左2左木4星

邊關有得打法寶

點睇陸遜? D技好似幾靚 攻速同範圍都唔差

我就唔課啦，一黎隻驚唔知頂到幾耐，二黎真三八就出，無謂用咁多錢係隻單機bug驚到啦

好似冇

好友boss到下次更新都唔洗體力刷定多啲

呢到大把人課

到時營運就會係咁派野

8591金關羽賣500T

佢地d on9名
係咪有boot刷

聽日唔好中返大喬就得

仲有冇位

有既等陣申請

水蔡文姬 火孫權 木趙子龍 大家有咩評價

原來一定抽到 sorry

開波ok，後期練隊

屌你老母第三次10連都係無草屬

關二哥你染個色先番黎得唔得

有咩草屬平民將推薦

火屬多到嘔喇

宜隊打到後期得唔得

咩叫後期？是但一隻六星爆技都爆到機

全部都啱屬 6星一定得 Auto都得

我都係差隻木

我都無木屬...聽講中等既話馬超最勁?

屌,痴撚咗線

覺唔覺好難達成"最大連擊數"

屌 木屬馬超都無啊

月英 星彩 關平

我得呢三隻咋

有602, 唔覺

唔係英問題我覺得 係一比人打就即斷combo

難，但有602就唔難

有徐庶都唔難

以後唔笑人合到坦裝啦

你至少有一攻呀

打四場出兩隻夏侯惇
好開心

一攻滿足唔到我

好耐冇見盲佬

有徐庶+602 一定唔難

演武場見到有3名將ac

好想要

坦裝有咩唔好？

爆技
多謝惇爺

有件金色收住貨先

唔好屌住先喇 我個防具一件都未有金色

仲要攻擊 , 我屌我D垃圾

法寶3件銅

瘋狂刷BOSS 再合過

就黎星第五隻六星, 全部三四星上,
都未中過金名將同六星金裝

我都係 聽日係大奇蹟日

是日免費裝

係咪好野黎?

曹操把專武 如果洗到LV4冰凍既話好撚屈

首先要有曹操

聽日有機會既

唔該哂
係囉呻吟就係冇曹操呀

絲打見到你開個post好撚慘

同埋我想問下我係咪應該3星金嗰隻樂進食兩隻4星銅呀

我曹操把專都唔係冰 好撚慘

唔好提已經冇再set cam啦，但要互開定位
今晚先岩岩嬲完我課金

遲下應該會出禮包比你洗
5下盛惠788

D 4星銅樂進留黎做夏侯惇D肥 升5星仲好

冇錯實出

打粒天界石洗啦 不過好似係要過30關先有 我都唔記得太清楚

咁多名將肥 為聽日做好準備喎

50 兩個月後應該打到

倒數幾粒鐘啦

屌盲佬同周泰分別邊關好

新手一問到底歷練可以用係邊？

銀關都勁過呂布， ok?

原5 I'm ready

幾點派卷

話說我琴晚特登放返李典個大車輪返背包
就抽到曹操專武
屌你真係讀心game來
好恐怖

幾點派

LIHKG6有一位 5lv團每日4箱
兩日唔上線就踢 申左留名

點解咁多人問相同野

名將名將

已申請 id: 常昆

屌 咪講左11:45派
又唔爬文 又唔自己去fb睇
成班都係咁

仲有唔夠3個鐘派呂布卷

發夢唔小心賣左專武
嚇到我pk

新手一問 歷練有咩用 ？

真係好想抽中肥豬 又正 又勁 又型
希望廿個ac一齊中

承你貴言!

想中曹操

其實官網已經有暗示 一陣會出大量曹操

lihkg5 有兩個位 麻煩團員日日捐獻

應該係...呢幾日係咁抽到3,4星曹操肥

Id:搵食姐

有無人知 擺左上黎先

Pvp廢姐
打過關神將黎

擺上黎一樣會有人問

過關有邊隻唔係神將

我得把3星 點升呀屌你老母

求收留 名：老司機會員

唔撚係掛

我一把都無呀 屌哂你地

升4星金趙雲定4星金馬超好？

我把3星升到5星啦

求求你 比我中呂布
岩岩抽到

過關斬將啊baby

即係要貢獻19把3星
起碼要幾個星期先做到
利申:ce 數學拎E

3星都冇，點樣升

人抽武我抽武 一個出602 一個出呂布
我就出關平陸遜

你覺悟未夠 所以無

我願意用呢度咁多位巴打幫雙兒含撚黎換一張原5自選卷

有無團可以收我

有冇人知把野勁唔勁，咩撚浮柒野殲滅敵隊？

殺撚晒先加暴擊有撚用咩

有無人好撚期待
好撚想知自己中咩名將
完全瞓唔著

感覺到肥豬會出現

要求唔高 中孫月廿

要求唔高 中孫賊bb就夠

有5個位 每人貢獻成日玩就ok

等到好撚辛苦
求豬哥

我覺得肥豬幾好
開覺醒無雙個樣幾趣致
行路好搞笑
唔係中奉先就ok

有冇得洗走佢

中肥豬我寧願要奉先，
至少個樣型

肥豬不知幾型 又cute

唔想要蜀名將

手持呂布表示唔中呂布同曹操就得

奉先咁型棍，中多隻看門口啦

手持張飛表示自己有預感中番張飛

係咪11 45就有得囉5星卷?

拉上小小啦

個個都做伸手黨
問之前追下post都得掛

岩岩申左

再問埋啲重覆垃圾問題
我屌你老母架啦

我依家就屌晒你地老母
下次我地唔再答你地 就醒少少自己爬文 或者上FB自己睇

我有睇 不過見唔度幾點 佢地剩係寫幾個鍾頭後

唔想中重覆肥豬 求下你

一間唔好中關羽就得，利申：有隻滿技銀關

問完又要等人答，分分鐘自己查仲快

你覺得依D活動資訊可以喺邊到睇到呢 ?

我要木屬

金關張 我好想要

之前香香打41關段片係咪堅架?
我見佢中左一下都死唔去

中左豬國亮
唔想做人了

陸信 養唔養得過其實

依到好多巴打同我一樣想抽到策策BB

最好唔好啦

仲有一個鐘
中重覆即刻RE驚

BTW 終於可以拎D 靚ID既分身黎玩

玩下就得
我唔想認真重玩

重玩
諗起都想死

如果主AC又中廢老 真係唔重玩唔得

我重玩左第三次

中關羽我OK呀
利申:有隻滿技關銀

夢到自己中重覆

大家尋晚有冇訓唔著

一隻名將都冇

想問陸遜係四星金定名將？
抽極都唔覺有金

4星
名將LIST喺第一頁

真.三國fans

中左

未夠鐘

有

一車車呂布送緊到大家面前

準備好迎接第一隻名將

今日起身半個鐘出左四把5*弓

你未訓醒

出現了

求一陣唔好中廢老 真係會喊三聲

小號就冇咩所謂啦 反正都冇肥

話口未完

集氣

關羽

啱啱抽到，但係陣間我唔想中呂布

先兆黎

已申 id 郭小虎

屌你
我琴日中曹操專

仲有半個鐘!
大家集氣

比我比我，五星廢老弓等緊他

希望你中因為我唔想要第2隻

仲有半粒鐘

下係仲有半個鐘先到咩，我岩岩中左岩屬諸國亮既

陣間送嗰隻係名將 但係咪未必金底？

屌你老母

唉

俾人屌老母唔好問點解

師父 明白了

再問就必銅底

無一隻想要
千其唔好比張飛我
食哂肥同專武。。。。。

岩岩打第一場就中左5*弓

同常都必中

就中張飛

屌柒你啦

唔緊要 一陣中多隻囉 還掂未有肥

你就好喇 一陣中張飛

點解咁既

BLOCK 左

滿到技先post出黎啦
玉出最少就係佢

人人有一隻 我有兩隻

佢想單機mode on
成全佢啦

串過馬撚 中多隻啦仆街

已block

狂派喎今日

呢到大把人有名將啦 祝你等陣中返諸葛亮

你打撚哂啦 我打左20場一把都無

伸手黨同晒命撚一律BLOCK

橙

一樣

一陣你地個個都中諸國亮

( Show Blocked User - 我們學會2 )

串柒柒咁單抽諸葛亮 仲要咒人陣間中諸葛
抵你單機

一陣我會用分身開左先 大家等等報告有無伏再開

已block 成日都有呢啲人

我滿左技
我想曬命

呢啲巴打就抵鍚喇

你曬你隻豬腳? 咁你隻世界第一呢

12點先派券？

個隻日日都曬架啦

我又唔介意中豬哥呀
又有專武又留左幾隻肥

晒啦晒啦 有咩一次過晒晒佢

等等一次過block晒佢

唔好再比人屌好嗎

仲有三分鐘我就可以爆機

黎喇黎喇

成倉關羽廢老肥仔等緊張卷

雖然我有廢老 但我都想要關公

1分鐘!!!!!!!!!!!!!

我會準時用分身試 你地等我報告

好緊張呀

衝呀！！！！！

巴打等你

有人1隻打到120星
我個隻廢啲

到喇!!!

黎料啦

屌5星水呂布！呃9人

第一隻：黃忠

5星金關羽哥到手!!!!!!

真。。？

真係中廢老

卷已食 必金

你認真？

無伏 快抽

我屌你老母我之後仲要食鳩哂

屌 王元姬 仆街

好想睇個乜乜乜乜2有冇中多隻5星金肥

豬腳，麻麻地

同fd同時中張飛我

嘻嘻
孫賊加王元bb

第二隻：曹操

中咩中咩??

張飛

心想事成

木豬好彩有3隻4星係到

我送佢把專武你唔好嬲

金關羽

中左肥豬 都好起碼唔係重複

屌你

屌你老母中多隻金關羽

屌你又中多隻

嘩屌 恭喜玩家個度狂洗版

屌中肥豬 真心唔想玩

屌你老母 中隻最少肥既豬腳

仆街我呢隻又無肥又無專武

司馬

另一個小號中左孫策
大號未抽

食撚屎啦

想要大喬

開心到跳起

屌真係中左我想要果隻

第三隻：黃忠

好可愛呀

屌你老味 第二隻啦仆街

好似無得抽大喬

抽唔中蜀國會想

我都中左

中肥豬 cute cute

中左隻孫策
但我唔撚想要...........

另一隻孫賊中廢老

第四隻：孫策

我兩隻孫策呀大佬

抽左三把番黎啦

玩曬啦

屌 中左呂布

好鬼多水屬 又蔡文姬又肥豬又王元姬

小號中呂布可以做倉管
司馬冇肥點升

差兩隻肥料

點解得我一個中曹操
想要木屬喎

team關羽

我屌撚爆佢，真係黎多隻肥豬，咁多隻名將都抽返佢，俾多隻我把撚咩

好多人中司馬 睇黎名將最易中係佢

大喬是圖鑑原4嚟

分身中王元gay

正身中關乳。我吊

中完司馬再中香香

巴打 大家咁話 我都中番孫策

屌 抽到垃圾曹操

有愛

慘

我做錯乜野

屌，正身中死肥豬

唉正身中左張飛

正身中曹操

好彩冇執著刷名將起手見到抽重覆個d巴打真係好撚慘

唉呂布屌

我屌你老母

有想棄既感覺

我王元成5隻係到都唔比我
司馬又要再儲肥

好多人中肥豬

開心 大家都中諸國亮

唔係呂布就得

屌 抽到關羽

我中左呂布

司馬冇肥

冇呀 賣左佢

屌我想中黃忠王元姬
依家孫策搭隻肥豬係做乜鳩

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!
主ac中廢老!!!!!!!!!!
兩隻廢老!!!!!!!!!!!
果斷re驚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我有個未綁定ac 中金呂布

敏隊組成

隻隻都有肥出隻肥豬比我把撚

唔RE了 再RE就第三次了

巴打好慘

中左張飛 冇肥

話唔定遲啲出真.乜乜乜要兩隻5星金呢

話左冇事

睇黎呢度一片愁雲慘霧

王元機 算唔算好野

我都中左佢，同問

屌你老母!! 比隻關羽我做乜鳩!

冇肥名將，得過睇，冇得洗

想問下曹操係cp值低？

人人有諸國亮ya

算呀 我想要

有冇人中大喬

呂布

發現好似冇人中大喬

曹操1
黃忠2
孫策1
豬腳1
司馬1
呂布1

5星肥豬

無得抽大喬，英文界面寫左得10隻

點解咁多人唔要許褚

終於有隻金曹操喇

曹操打過關斬將好野來
孫巴信我

中孫策

我隻廢老呢

張飛我屌

名將入面邊隻最撚勁其實

力隊齊左終於

點睇肥豬

出果時我都唔知仲有冇玩

聽日係咪都仲有張？ ？

有巴打話樣衰係罪

我都係玩力隊 唯一唔同既我係玩關羽
差把602專武

中左兩曹操一呂布一張飛一司馬一孫策

睇聊天勁多肥豬

肥豬 有暈專 照殺 唔重複真係肥豬都無所謂

真心唔想要

中王元姬

咁之前咁高收名將既ac咪眨撚晒值

金呂布

一隻肥都無呀但係

我要孫策關公啊

咁多分身都唔中黃忠添
即刻刷返隻先!!

仲有18隻ac未抽 唔想理了

頂，主ac中肥豬，另外兩個唔玩既中司馬同孫策

我好興奮

中左張飛，第一次中名將

課多38月包

以為中左垃圾
睇落又好似唔錯

其實邊隻先算大獎

肥豬點升技

肥豬 廢老 最多人中

巴打你就爽 可以玩真.力隊

無用呀食撚左佢啦

一出名將即推左10頁

想問邊隻名將先係大獎

曹操過關勁啊，前提係有冰專

整多十抽 都係唔中元姬

黃忠刷關係咪會出？ 請問係邊關？

中左司馬

有，肥料用

我都想知

屌你老母！
2隻關羽
我屌你老母

其實你有肥滿左咪大獎囉

前提係有肥同專

near巴見字回覆
我玩新ac

正身中元姬
我想要策仔呀

依家孫策同肥豬真係9唔搭8

5星即係要幾多隻先爆技？

同是天涯羅樂林

抽左我隻關公仲咁串

重覆巴打集結區

元雞幾勁喎
我想要

開心

當我無講過

肥豬好可愛 邊到樣衰

同意

有jer

狗都唔屌呀

差D俾人屌老母啦巴打

agree

照屌有咩問題

最好就玩女女女隊

兩隻廢老
耆英護老院

屌你老母
好撚心酸

屌你老母出隻呂痛比我
棄驚

放一個諸葛亮 未連mail嘅帳

食曬啲肥先見倒佢

試左一陣，出招慢到

呂布唔係神角咩？做乜咁多人抽到喊咁口既

其實呂布有咩唔好？

兩隻孫策

關公抽到點肥

太勁 好快悶

假膠?

依家仲有人會收咩
放幾錢

on9 我送俾你都得啦

要升55
升星5張X8+就咁食3X5星
最少8張

屌 我都係 一隻肥都冇
但司馬點解好似好少巴打討論 好廢咩

先唔理係咪男人
許豬仔勁唔勁

張飛勁唔勁？
有602同單眼佬

好彩呂布有暈專武

中左司馬 但係好似好難升技

張飛 公會個張中5*魯肅 全部用唔著

你升完就知

應該都唔差嘅

練緊銀黃忠送隻金黃忠來

力隊咪齊左囉 點會唔勁

因為我都係呢隊 岩岩中張飛

中曹操 有5星專武
但之前巴打們好似話廢廢地

張飛個種廢

究竟邊隻名將先勁

過關最強

有能排先有8隻

中5星諸葛亮

已經去到唔係有名將就開心
係要隻勁

都唔知升咩好
咩隊都唔齊

中左最想要嘅策兒

中撚左司馬都唔知點樣升技

仲要有專武

Same, 想要諸葛亮

大喬與豬

想中王元姬 點q知中豬腳 仲要食撚哂d肥
唉 呢排黑撚到

我想要孫賊同王元姬,
我都中左王元姬
開心

玉抽真係未撚見過豬腳同屍馬,中左都唔知點算

都唔係好黑姐

人品大暴發 不過係朋友

same here

中元姬

中咗黃忠大佬

見到個個中其他，我留咁多名將肥有乜用

岩岩練緊隻602 出隻孫賊俾我....

唉 好撚煩 玩邊個ac好 主ac中關羽 副就王元gay

好多人中好野喎

咩為之好野先

見你地個個抽好野我唔敢抽....

想要孫賊 敏隊玩家
中張飛

等你

中左5星金王元雞，但已經有銀50lv 元雞，我應該點做？用銀食左佢？

岩屬

蟲來沒我份課金當做例行我慣了單抽

係呀係呀快啲啦

啱屬

我支持你

分身中孫策張飛 正身就

屌你老母仲講啱屬

係咪真心嫁😐

好似又有人想比人屌老母

唔理係咪男人
許諸勁唔勁
已經唔想分隊
直屌一隊名將算

呂布 點睇

中元姫

想要木/火屬

有夏侯兄弟，邊隻上6星先好啲?

有無人試過流血同燃燒有無得疊加？

好彩我未升關銀屏上6星

應該有

好都想要火呂布

呢個比人屌全家都唔意外

屌 中左孫賊
我來要司馬

哈中咗隻廢老肥料

冇專武。。

隻GAME其實算唔算有心調唔中專武人

名將專武我唯獨無孫策 張飛 真係出佢

淵 煩鳩一名 又屈遠攻

我都想要司馬 成車肥料等緊佢

兩隻分身中司馬
正ac等女朋友抽

之前千幾蚊收ac既巴打咩感受

讀心

分ac中左幾隻張飛 想中果d 就唔中
主ac 想中廢老就唔中

本身0隻點升技

屌你0肥 引我課金

好彩有專武

有曹操專武 中番曹操

我有9張王元姫, 如果抽到金
升技舒服好多
升星5張X8=40
就咁食3張4星=12
加一張3星就爆到
多一張肥可以升少三張五星

可惜我係中二公子仲達
得三肥

有2隻名將唔好咩

我要呂布都唔撚想要肥豬 天呀點舛要咁對我

但有惇專武

重覆埋

咁當我無根據無講過啦

7呂布
1黃忠
1張飛
1司馬
係咪可以棄驚

中左司馬但冇肥升技

KOBE抽左未，我中諸葛亮，仲要我咁啱差木屬
好彩未升關銀平上6星

張飛都唔知點積肥 R撚哂頭

司馬廢

我諗住唔中呂布 張飛 曹操 就得
3個ac中曬呢3隻

你啲肥料點抽返黎 一隻都冇

咁惇先啦 其實睇你鐘意刀定弓
利申:淵玩到80000戰力 緣屬都俾我一招秒

肥料得關羽同王元姬有5隻
真係中左關羽 無記錯係名將黎講關羽算勁

開第四個

無人收帳了

見到終於有一個中大喬

最撚廢個隻

原始卷 巴打們加油 名將等緊你

岩岩中左關公冇元姬唔happy

但入倉睇一睇 原來自己有關公專武

想問下關公點肥

名將公告已洗版~

雖然唔知點升技但我真係好撚開心

孫賊，點睇?

想問而加重刷仲有無機

依家開分身抽緊 睇下邊個多肥料升隻名將就玩邊個

秒速世界

儲左3隻4*豬腳終於大派用場

中張飛 有專武但冇肥

課啦

玉抽唔抽到肥？

抽左司馬..........

想棄驚

中火孫策，有用嗎？

唔想中呂布就中呂布，仲要食左把暈專武

死肥豬0隻肥料...想棄驚

其實係咪必中名將冇廢肥
利申搭緊狗鐵返歸

I KNOW THAT FEEL BRO

你可以睇埋佢5月派果幾張5星劵再決定

電腦分析

孫賊X2
呂布X3
黃忠X1
王元姬X1
關羽X2
張飛X1
諸葛X1

想問下五星名將要點食法先爆技?

好似好小人中大喬

食自己囉

我都係

之前比隻銀元姬食左4隻元姬肥上4星 今日就比我中元姬

係唔係可以唔洗升佢
樓上見人話廢

名佢老母個將

有無辦法換到多啲玉？

咁耐中得2隻唔夠肥升，關公就大把

本身用玉抽勁多司馬諗住組技能隊

點解要我中許諸？點解

究竟許諸勁唔勁

係咪又想屌

唉課左38+238得呂布....
想死,買番個雙名將acc玩算

THX BRO BUT
我意思係食5隻5星之後, 重要點食先滿技

天意係咁 我幾隻都有肥料 佢就出隻肥豬比我唔撚比我升技

係咁開帳仲好

迅間爆post

五星黃忠

五星卷你地中左咩
我中左黃忠

再食多3隻5星

媽呀 中撚左黃忠

你呂布抽返黎??
咁張卷送多隻唔係應該有兩隻名將咩
定係張卷中返呂布咁黑仔

屌唔想要呂布啊

爽中撚左黃忠
有專武

張卷中呂布,本身冇名將

中重覆名將 / 中唔到自己想要名將既巴打 你地會點抉擇?
1. 繼續玩
2. 重刷
3. 上網收雙名將ac
4. 唔撚玩

我揀2或3

屌佢老母 中孫賊

早妃中咩

點解要中王元gay

已經唔想玩，抽中呂布把撚咩

中番廢老呀屌

呂布 係雞 係公廁

繼續玩 睇死佢遲D再送

Exam period 冇咩追post sorry

同埋我唔記得佢呢個原5星金卷係咪話每個月都有一張....

中左張飛

曬命撚準備俾人問候老母

冇課金本身，中隻小霸王都開心

繼續玩啦巴打
重刷完/收完AC 咪又係要再抽過一大堆肥料
唔夠肥都係要燒錢

我想要呂布

唔係 係5月份 每星期一張
但果張係普通5星 唔係今次依張

真係冇心機

block埋

中肥豬

即係之後果幾張純5星唔係包金底?

利申：重課撚 $38+$238

黎緊1000萬再抽過

Blocked

梗係唔包 邊有咁好死送咁多原5

我都係繼續玩算

有冇可能每個月一張原5星卷呀

五星升六星要升55點
升星5張X8+就咁食3X5星
最少8張

如果有9張, 升技舒服好多
升星5張X8=40
就咁食3張4星=12
加1張3星就55爆到
共9張
多一張肥可以升少三張五星

大家可以參考下

你講埋依句 即block
38+238就叫重課? 我地課788叫咩?
屌你老母

咁樣都叫重課

依家主ac放置play 每日掛機同抽野
中多隻原5先再玩
依家刷首抽/收雙名將

原始5星係咪派2日？

窮撚黎講算重課啦

THANK YOU 巴打

咁好彩我今次抽果隻啱使.......

咁多人想單機

本身有廢老 張卷中諸葛 要兩隻木屬把撚 我要火屬

免費五星卷

黃忠點玩
另一個分身 中關公

其實王元雞勁唔勁？
本身都想玩...但e個ac撞屬
練唔練好

算唔算人品

係
依個問題少d人問 唔問候老母

必中原5嫁喎

忍唔到笑左出黎...

Block左唔少人 成班上黎拎成就感 小學雞

積番d口德

一張原始5星卷定生死
利申已死

呢排有無見NEAR同尼馬巴.....

死左+1

繼續慢慢玩算啦，估唔到咁多隻名將都中返同一隻
當無出過今次活動

咁多人中好野 我中呢隻

等到夠五張肥先開始升

孫賊好用咩？

陣間抽中邊隻都谷佢做6星
草左幾日肥

尼馬有呀 派劵之前仲見到佢
可能佢gg左
near巴我都搵緊佢

朋友話好用

山治飛踢

認真問 點解呂布比人屌既

尼馬冇GG呀 佢好像中左廢老

各位張飛好用嗎

樓上話 升爆技係55點 乜唔係57點咩

技能太勁

曹操

練技都唔方練到

好彩
多謝

5星卷中 升唔升好

咁佢應該衝緊lv所以冇上黎

u real good lucky

姐係覺得太屈機 會好悶？

其實係咪真係好撚多人唔明原5 岩岩送個張係必中名將
煩撚過狗
順手block埋啲曬命狗

中呂布 屌你老母 想要王元

有名將又點
一隻肥都無 專又無

一早block晒

金王元姬呀
j出血喇今次
不過食哂d肥料王元機

曹操無肥

係
你玩下就知

王元姬。
得兩隻肥

話台狗on9 港豬又可唔可以醒少少，成日問on9問題

唔想要呂布 表演食左佢

早日唔上水乜鳩都問
真心煩
留啲高質玩家睇留言好過

其實唔明點解要問勁唔勁先玩
有名將你會唔撚玩咩
唔勁你又有第二隻咩
講到好似唔勁唔撚玩咁

啱呀 講到下一隻名將咁易中咁

中王元姬但係食哂肥揮手區

而家得番一隻5星肥

尚欠8隻姬

下我都有問肥豬其實
我咁多隻名將好似得佢無試技 但又比我中
無得揀 繼續玩算

加加埋埋課左1皮乜都無

中曹操
玩咁耐用玉用元寶抽過一次銅底
d技可以點升

名將有肥就勁

癡撚線

噚日講笑
話叫隻game出晉國禮包
點知今日真係中仲達
但我係想要王元姬

Between, 幾時出晉國禮包

因為我當初玩依隻game係為左呂布 所以中左好開心 但比人屌既反而

王元機好唔好用架

5星卷中

有無睇第一頁？
岩手感咪好用

技能總數60點
但你原生5星有5點
所以你要升55點

我開定新POST 依個應該好快爆

屌睇到忟 新post先入
早紀曹木直其他高質巴打繼續努力

我話唔好用你係咪唔用先

唔好block我
我仲要吹奏香香

咁你地會點升隻原5
儲夠肥先進？
定進左慢慢等肥？
進左先要11隻5星先爆技....

依個真係佛心營運黎 以後不屌營運鳥
升王元bb先

8隻啫，你會升星架嘛

想要

應該咁講先啱

屌 究竟司馬可以點升技

想係咁課課到中王元姬為止 唉

唔係話名將肥,冇得刷嗰啲非名將肥都未攪得掂

屌 中左隻原5關羽 但我有6星關羽 屌佢老母

分身抽到金黃忠

用玉抽肥料

SAME
我本身隻廢老仲要滿技

啊係 隊長技唔計
但五星唔計隊長技唔係得4點咩 之後要升56點

定係我又get錯野

媽爸我得左啦😭

中孫策 明明其他全部齊肥
係得佢冇

明了 謝謝

8隻
但9隻舒服好多

我等夠5隻肥先開始升
其他3~4隻遲下再算

屌啦星 抽撚左成1000玉得一隻司馬肥佢老味

抽中呂布。。不過有專有肥 唯有照升

我唔想要諸葛⋯

8隻係升星已經有肥姐
如果0肥會唔會升左先慢慢等？
你知哩啲野唔係課金就有.....

岩屬呂布 點睇

好叻

真係諗唔到點覆

機已爆

好撚on9 抽之前都覺得會抽中

肥豬同王元姬 一齊上陣定揀一隻好 重覆水屬

升上去擺

咩隊先 我會揀王元

一抽就中 [black][/black]
父女上場

真係 屌都廢事

又出現

走啦
屌

新POST

耐冇玩 以前稀有野

棄驚

屌奶星 佢送嗰張中左5*金底呂布

又做乜撚呀

兩隻司馬懿呀屌你老母

屌佢老母啦

最撚廢嗰隻

真係屌都廢事agger

咁多人中5*呂布嘅，我都中咗

完啦好嗎

[img]
岩岩抽魏國卷抽到王元

岩岩抽魏國卷抽到王元

又要屌老母

本身要考final+太廢推唔到圖hea玩，宜家

抽到岩屬 張飛 諸葛亮 有冇人收？平放 食到餐飯就夠